哭泣聲

絕無

意義

林鄭不會撤回送中的心意